{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059262",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6749&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "켄싱턴리조트제주중문"
    },
    "text": "ヘリテージストーリーとホテルの安らぎが出会い、新しくなったこのリゾートで休暇を楽しむことができます。 ケンジントンリゾート済州中門は、済州中門観光団地の近く、内中門セクダル海辺からも車で5分の距離に位置しています。 また、大砲の柱状節理までは車で8分かかります。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウトは22:00以降です。 チェックアウト時間を遅らせると、追加料金が発生します。 客室には無料Wi-Fiが提供され、歯磨き粉と歯ブラシは客室数に合わせて4つずつ提供されます。 駐車場も無料でご利用いただけます。 客室はケンジントンプレミアで、全室にはクイーンサイズのベッド2台が備えられており、温度調節は個別冷房と中央暖房で行われます。 付帯施設としてはセブンイレブンコンビニ、カラオケ、屋外ウォータープレイゾーンがあります。 炊事施設は客室内に炊事道具と食器類が完備されており、朝食はメンバーズラウンジで提供され、営業時間は7:00から24:00までです。 最大人数を超えると入室できませんし、ペットは入室できません。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、画像と実際に異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは事前に記載されておらず、特定の客室とベッドタイプは保障されません。 客室料金には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "このリゾートは済州中門観光団地の近く、内中門セクダル海辺から車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00で、チェックアウトは22:00以降です。チェックアウト時間を遅らせる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fiが提供され、歯磨き粉と歯ブラシが4つずつ提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは何ですか？",
            "answer": "客室はケンジントンプレミアで、全室にはクイーンサイズのベッド2台が備えられています。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはセブンイレブンコンビニ、カラオケ、屋外ウォータープレイゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はメンバーズラウンジで提供され、営業時間は7:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数やペットの宿泊条件はありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により情報が変更される場合があります。また、画像と実際の施設が異なる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室やベッドタイプは事前に確定されますか？",
            "answer": "いいえ、チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは事前に確定されず、特定の客室とベッドタイプは保証されません。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室料金には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 490
    }
}